有冇人試過成篤屎一條過屙哂

試過一次only
谷左兩三日,屙出黎勁粗勁長但又未去到好硬
屙完起身見到係屎坑打蛇餅

圖定老母

間中屙一條過超長靚屎
心入面都會不期然替自己感動一下

最好有圖啦

你真識食.jpg

痾過，仲痴住左馬桶，沖幾次先沖到